個回覆評分功能巧巧用

專比我地呢啲mk囝呃like
希望連登越泥越香討化 最好就好似Fb甘有埋心心眼同嬲嬲la

認同既比個like我 同埋係下面留個comment la